有無人試過生蛇？

生蛇之後生活習慣如何？
仲有無神經痛？
而家只要一夜訓兼壓力大就好驚

預左無人覆

有

生完就冇咩野
不過生蛇個位會有一粒粒既野
應該會跟成世

而家有無早訓同戒口？

半年前, 26歲, d 粒粒印仲未褪色

有個疤啦
我想問你會唔會一夜訓就覺得唔舒服？

我都係半年前
你個陣睇完西醫有無睇中醫？

十三歲生咗一次

個排係咪好夜訓？

中四定中五生過係腰，
依架過咗四五年都無乜事，但有黑色印同有時會好痕

唔知係乾燥定關生過蛇事

你後來有無話改變左生活習慣咁？
我到而家都仲有個疤

無用, 打返支疫苗最實際, 不過醫生話支針要50歲先打得, on99

又冇喎，不過天生免疫力差

好驚復發，經常提心吊膽

點解咁講？

生完應該唔會再痛嫁啦喎
生活習慣冇變
係個排大壓力先會生
好似係

兩年前生過。但係生前生後都唔痛。睇寶血無用，之後去st. paul睇都係無用，再之後同事介紹個西醫食左幾日藥就好番晒lu

我個時完左甩晒焦仲好似有針吉咁, 醫生話正常, 好彩我後生, d 老人家會吉幾年

睇HA
醫生開番d antiviral 食幾個星期 就好哂

佢好似會陣痛陣痛咁嘅
而家盡量叫自己咪咁大壓力
但係仲會好驚又生
個一次諗住係暗瘡
點知痛到痴線

內服？有無外敷？
記得個陣食藍色藥食到想嘔

我而家都硬係仍住個位置唔舒服

生完蛇之後幾年都冇復發過
之後都冇特別去戒口或者早訓
d 印有淡色左嘅 唔留心望就唔覺

個陣食左三星期藥 食到想嘔

小學試過 背脊有一撻野+好似俾火燒同針吉咁
好返之後而家冇印

仲要一日食好多次 好似5次

最好咪復發
呢排一chur就好驚
最慘我生係好顯眼位置

我個陣主要搽藥膏 同吞藥丸

點解無印咁好？自己退？

我個陣食個劑量少，食三次已經好辛苦
後來先話食得太少，就一日五次
諗到個隻藥個胃都唔舒服

一樣
諗起都怕

我15歲嗰陣係英國生，之後去咗睇急症然後食咗d唔知咩藥（唔記得咗）等咗個幾月好返曬連印都無

17歲個年生過係頸
之後搞到面癱左半年

我個陣生係腹肌位置再落側腰然後繼續向橫延伸到背脊 淨係右邊身有

btw, 我係生係腳, 春袋隔離大髀伸到小腿, 幾驚禍及JJ

係d 膏特別臭啫 同搽完d 粒粒會好乸
反而吞藥又冇乜野

25歲個陣生過
生前係咁打機
初初生都唔覺有咩特別感覺
係個肚有幾粒野
幾日後個啲痛真係痴線
同個pat野已經擴散
到個陣我先知呢啲叫生蛇

前年生過，我係生係頭後面，一開頭一粒好似蚊爛咁既野，痛痛地。三日之間由一粒野變一大幅之後就下巴出水疱，擴散得好快。睇左醫生食左兩日藥都未停止擴散 係第三日先停左。其實幾危險，因為係係頭到發，會向眼生。食第三日藥已經到眼角，勁恐怖

Sorry for 1999

嗰陣有食藥搽藥膏 慢慢就退左

我都想無印

feel到好痛

夜晚咪痛到唔洗訓
我毀容

好在無事

主要都係痛

上兩個月生完 依家仲會痛同一攰得制就想復發咁
生完之後身體好差 啲西藥好勁 上次仲入埋廠

可能太忙就會咁？？？

我都近眼
個陣都好驚 係咁睇醫生

你明白我想講咩！！！
就係有一種隱隱地嘅神經痛
一chur就好驚又生
take care 真心

我明 搞到我痴痴地線咁
有時超攰 第二朝訓醒突然痛 我係生係肋骨去到背隻
之後一痛就覺得會復發
個腦就會諗死啦好驚啊點算 愈諗愈痛
情緒唔好都會痛
但我都係咁夜訓 依幾日都有痛